有左bb 就要結婚？

想問問巴絲 點解有左bb 個個都叫你結婚 話如果唔結 第時bb叫私生子 比人講閒話 結婚可以比完整個家bb

但愈大發現 眼見朋友一個一個意外懷孕而結婚，最後都唔幸福 有啲離婚 有啲行屍走肉咁過日子 唔通係唔適當時機結婚就係好事咩？

盲中中結左 冇錯有個假象 小朋友會有一個完整家 但父母是旦一方未夠成熟 抗壓能力低 自私 唔包容 最後都要離婚 都對小朋友係傷害

如果20歲既我 一定選擇結婚
但5年後既我 想睇定啲先

有左就結婚
有左唔代表要結婚

利申 藍絲 啱啱發現有左 身邊人個個叫我註冊
但我認為生完坐月先係睇男人真面目既時候
到底佢適唔適合 同埋怕佢一時壓力好大 處理唔到

其實無plan過就有小朋友，咁樣好不負責任

呢個唔係結唔結婚既問題

無套咩？定穿左？

其實係唔介意有 而且我知男朋友適合做爸爸
只係我同佢一齊時間只係年幾時間
想睇定小小

咪累個BB啦

20歲既我，一定唔結會落
24歲有左，我結左婚，男朋友都係揀定果個
最後未結婚就自然流產左，胎停
我地都好傷心，因為好鍾意小朋友

由我有左，到無左
有好多唔同聲音，有人叫我諗清楚要唔要個bb
到無左，又有人叫我諗清楚要唔要結婚

其實我覺得可以生完先結，因為搞結婚都辛苦
但咁樣就一定會比人講
有左先結點都有人講，你自己諗下你係唔係揀定宜個男朋友

同埋唔同佢結，你帶住個小朋友想搵第二個男人要你係好撚難

吳若雞 都識得走黎連登 開po

唔介意有左 又想睇定少少
有無問過個bb想點
有得控制既野就唔叫意外啦
試下意外中六合彩黎睇下

生都唔結
個仔大左點同佢解釋？

點解唔決定好先諗bb?
你終身幸福係你嘅事，你有得揀
但你bb就可能無得揀係破碎家庭大。
未揀定點解唔用套咁不負責任？

同你一樣25歲。

仔： 阿媽 今日返學d同學仔問我 點解我得老母 無老豆嘅？

老母： 阿仔 你一出世我就改你英文名做Jesus 係佢地唔識野渣

你連結個婚都要諗清楚，但又為左呢個男人生個仔落黎，成件事好矛盾

絲打 快啲養好身子 會有下一胎
我唔怕比人講 因為事實係我地兩個bb父母 唔會改變 但我同佢夾唔夾，係咪可以一世又另外一回事
如果我兒家已經睇到佢唔想負責任 又唔會幫忙既
不如唔好夾硬一齊 放過大家
但本身我都揀定佢既 同時覺得 生仔、結婚撈埋一齊其實好辛苦 好大壓力

因為本身我身體就唔好 有多囊 我怕落左佢 以後都冇機會

但結婚唔似分手咁簡單 離婚係一種煎熬

我男朋友肯負責任 唔係唔結 只係覺得應該到適當時候先結

其實我同佢揀定架喇 只係未有信心結婚 見到太多有左夾硬結婚 冇好結果

不過其實冇一個方法啱晒 將來既野邊個知

改少少用字
我意思係，你連同呢個男人結婚嘅信心都無，
點解可以同人生仔？根本俾唔到完整家庭bb。
不過宜家點話你都無用
唯有希望你會負番責任，照顧好個仔

睇下個男仔係乜男仔.
其實結婚前, 結婚後都冇得睇.
有個朋友19歲搞大條女個肚, 落左2次, 再有左. 男方老母迫個男結婚.老母屌佢再落就以後生仔冇屎忽.
當時個個朋友都耻笑個男抵L 死, 咁早結婚睇你點死, MK仔.
有左直至婚後3-4年, 條仔都係HEA. 又出出面溝女食女.
終於有一日, 條仔好似醒左咁. 日日返工養老婆仔女. 星期日都返埋工養家.
到而家生左4隻化骨龍, 最大o個個讀咁CU yr1定yr2, 最細o個個都中一.
當年笑9佢抵死既朋友, 好多婚都未結. 做咁毒L.
個男既捱多幾年,只係四十頭就可以甩身.

你又唔介意同佢有bb 有左你又話睇定啲先結 咁你都認定左佢 咁點解要遲啲先結 你唔介意人點講姐 咁你男朋友又有冇介意比人講？

一句講哂有無錢？
有錢就幾時生都得
無錢就算鳩數啦 咪撚害左個仔

呢兩句好值得思考 我會諗諗
但bb我一定要負責任

個女仔好好彩
我有朋友係前夫9hea到忍唔住離婚
個前夫之後冇理個小朋友
但繼續食女 又生仔

我男朋友睇我頭 佢話想結婚都可以 但就一定唔落得

你同佢揀定左 *同埋* 未有信心結婚

呢兩個 statement 完全係 矛盾到核爆

你地 或者 是但一方 根本就係揀唔定
只係 為搞大左而結婚

只可以講負擔到

一係唔生，一係結婚。
生完又同現任分開既話，你以後仲邊有男人要